生活圈子細 但遇上都是玩家

如題，所以玩下交友app,但大部份都係玩家or 自我感覺良好，想認真識下朋友真係咁難？

呢個有個毒撚想搵人做朋友

係想識朋友既理得佢係咪player

交友app你預左係多player嫁喎 正如你唔會落club求正人君子掛？

大量PR公司係連登開垃圾post 仲上左熱門

交友app 唔得架
睇你接唔接受到女朋友有幾個sp咁啦

打下機溝仔囉

去做gym

你不如去下興趣班，同交流會好過。

做下義工啦